<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Posts on Wish You Were Beer!</title>
        <link>https://wishbeer.github.io/de/posts/</link>
        <description>Recent content in Posts on Wish You Were Beer!</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>en-us</language>
        <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
        <lastBuildDate>Thu, 26 Jan 2023 01:00:00 +0000</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://wishbeer.github.io/de/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
        
        <item>
            <title>Darkest Story of Garfield</title>
            <link>https://wishbeer.github.io/de/posts/2023/01/darkest-story-of-garfield/</link>
            <pubDate>Thu, 26 Jan 2023 01:00:00 +0000</pubDate>
            
            <guid>https://wishbeer.github.io/de/posts/2023/01/darkest-story-of-garfield/</guid>
            <description>(https://wishbeer.github.io/img/posts/Darkest.Garfield.png) Die vom 23. bis 28. Oktober 1989 veröffentlichten Garfield-Comics werden als die dunkelste und interessanteste Geschichte in 45 Jahren Garfield-Geschichte gezeigt. Garfield konfrontiert die existentielle Angst vor Einsamkeit und Zeitverlust und kann sie nicht akzeptieren&amp;hellip;</description>
            <content type="html"><![CDATA[<p>(<a href="https://wishbeer.github.io/img/posts/Darkest.Garfield.png">https://wishbeer.github.io/img/posts/Darkest.Garfield.png</a>)
Die vom 23. bis 28. Oktober 1989 veröffentlichten Garfield-Comics werden als die dunkelste und interessanteste Geschichte in 45 Jahren Garfield-Geschichte gezeigt.
Garfield konfrontiert die existentielle Angst vor Einsamkeit und Zeitverlust und kann sie nicht akzeptieren&hellip;</p>
]]></content>
        </item>
        
        <item>
            <title>Caret</title>
            <link>https://wishbeer.github.io/de/posts/2023/01/caret/</link>
            <pubDate>Tue, 24 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
            
            <guid>https://wishbeer.github.io/de/posts/2023/01/caret/</guid>
            <description>Aus irgendeinem Grund habe ich eine Schwäche für Markdown-Editoren. Als ich ein MacBook benutzte, begann ich mit OmmWriter und verwendete später Byword. In letzter Zeit arbeite ich mit Ulysses.
Windows war eine schwierigere Plattform, um Programme in diesem Bereich zu finden. Ich habe von Zeit zu Zeit verschiedene Programme ausprobiert, konnte aber nie ein richtig funktionierendes Programm mit den gewünschten Funktionen finden.
Caret war für mich ein Juwel, das ich seit Jahren nicht mehr finden konnte.</description>
            <content type="html"><![CDATA[<p>Aus irgendeinem Grund habe ich eine Schwäche für Markdown-Editoren. Als ich ein MacBook benutzte, begann ich mit <a href="https://ommwriter.com/"><strong>OmmWriter</strong></a> und verwendete später <a href="https://bywordapp.com/"><strong>Byword</strong></a>. In letzter Zeit arbeite ich mit <a href="https://ulysses.app/"><strong>Ulysses</strong></a>.</p>
<p>Windows war eine schwierigere Plattform, um Programme in diesem Bereich zu finden. Ich habe von Zeit zu Zeit verschiedene Programme ausprobiert, konnte aber nie ein richtig funktionierendes Programm mit den gewünschten Funktionen finden.</p>
<p><a href="https://caret.io/"><strong>Caret</strong></a> war für mich ein Juwel, das ich seit Jahren nicht mehr finden konnte. Es hat fast alle Features, die ich gesucht habe, es ist extrem stabil und sehr angenehm zu bedienen. Der Entwicklungsprozess scheint jedoch abgeschlossen zu sein. Es wurde lange nicht aktualisiert, seine Entwickler arbeiten jetzt an einem neuen Programm namens <a href="https://nota.md/"><strong>Nota</strong></a>.</p>
]]></content>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
