<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Internet on Wish You Were Beer!</title>
    <link>https://wishbeer.github.io/categories/internet/</link>
    <description>Recent content in Internet on Wish You Were Beer!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wishbeer.github.io/categories/internet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>TweetBot&#39;a Veda!</title>
      <link>https://wishbeer.github.io/posts/2023/01/tweetbota-veda/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wishbeer.github.io/posts/2023/01/tweetbota-veda/</guid>
      <description>Twitter&amp;rsquo;a 2008 yılında kaydolmuşum. O yıllarda sosyal medya daha yeni oluşmaya başlıyordu ve Twitter&amp;rsquo;daki tek amac o an ne yaptığını bildirmekten ibaretti.
Yıllar geçtikçe işler değişti, Twitter büyüdü, artık takip edilmeyen hesapları bile size zorla göstermeye, aralara reklamlar almaya başladı.
İşte o zamanlar Twitter&amp;rsquo;a sadece kendi timeline&amp;rsquo;ınıza ulaşmayı sağlayan programlar yaygınlaşmaya başladı. Echofon, Twitterrific, Tweetie&amp;hellip;ve TweetBot!
Sadece takip ettiklerimi göstermesi ve reklamları timeline&amp;rsquo;ımın dışında tutması ile TweetBot 2011 yılından beri hem telefonumda hem de bilgisayarımda kullandığım bir program olmuştu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caret</title>
      <link>https://wishbeer.github.io/posts/2022/12/caret/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wishbeer.github.io/posts/2022/12/caret/</guid>
      <description>Nedense Markdown editor&amp;rsquo;lere karşın bir zaafım var. MacBook kullandığım zamanlarda OmmWriter ile başladığım süreçte daha sonra Byword kullandım. Son zamanlarda Ulysses ile devam ediyorum.
Windows bu alanda program bulması daha zor bir platform olmuştur. Zaman zaman çeşitli programları denedim ancak hiçbir zaman istediğim özelliklere sahip doğru düzgün çalışan bir program bulamadım.
Caret ise yıllardır bulamadığım cevher oldu benim için. Hemen hemen aradığım tüm özelliklere sahip, fazlasıyla stabil ve kullanması gayet keyifli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wish You Were Beer</title>
      <link>https://wishbeer.github.io/posts/2022/12/wish-you-were-beer/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wishbeer.github.io/posts/2022/12/wish-you-were-beer/</guid>
      <description>Try to create a nice blog with Hugo. Name fits right&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ses Kartları Hakkında</title>
      <link>https://wishbeer.github.io/posts/2022/12/ses-kartlar%C4%B1-hakk%C4%B1nda/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wishbeer.github.io/posts/2022/12/ses-kartlar%C4%B1-hakk%C4%B1nda/</guid>
      <description>Bilgisayarlardaki ses sistemleri yıllardır ilgimi çekmiş, üzerlerinde sayısız araştırma yapmışımdır ancak bilgilerim hala fazlasıyla yüzeyseldir. Her yıl belli zamanlarda biraz nostalji yaparak eski bilgisayarlar, ses kartları, grafik kartları, oyunlar hakkında tekrar tekrar araştırma yapar bildiklerimi tekrar tekrar yeniden öğrenirim.
Ses kartları üzerinde çok çalıştım, özellikle Sound Blaster ve modelleri hakkında. Pek çok ince detayı biliyor olmama karşın internetteki bilgi kirliliği, kimi anlatımların tam doğru yerine dolaylı olarak açıklanması sebebiyle pek çok şeyi yalan yanlış öğrenmiş bulunmaktayım.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
